[醉多福都靈紅星]十月二十八日快活谷十場賽日討論區

賽馬誌

今個賽日所有野都up曬上賽馬誌

個人清爐

lm

又快活谷 戒賭

正評
留名
請支持賽馬誌

日谷正呀成日爆

今晚正數揮手區

靠力架條四重彩有返幾個錢定驚
好感動

我全靠尾場何妖正氣有q反cup

屌你老母敦 含撚啦
聽日就入馬房叫daddy咪撚俾支持你 仆街

弱撚智跑法

GCHI

個種on9 成9日話無人俾機會你 屌你俾曬機會你又on99 已經唔想講d合作數據 肉酸到

今日兩隻daddy馬。。。

八方死頂飛霸要攬炒
好唔掂...

(第二季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (11月2日 星期五 開始接受報名) 2018-19

見習仔仲要輕你幾磅。。
騎馬都用下腦啦
大魔唔撚要你就好心改善下
想拍呀蔡都用下頭腦先。。

留名

阿拉返黎佢就冇馬跑架啦
後面4場反cup狗會

lm
今晚尾場三隻全中,qqp全餐開心到

開心歡星同飛霸龍咁都冇

連續三場買果隻都跑第四 p都唔比我

我頭三場 萬里威揚 勇敢傳說 君子承諾

每一個馬po 我都要屌9敦敦了！

同我一樣呢 不過睇返田雞頭場200米隻手睇到火都黎 準備買田雞KO佢

賽馬誌

某會然買返田狗咪算囉

正數 尾場何妖屎狗位置q反cup

我有冇睇錯? 點解可以咁樣都唔退飛?
我冇買 但睇重播覺得好似故意整到隻馬定係怕佢掉低騎師?

冇潘頓賭 世界末日啦

100k有幾多個0?

play end

平海福星 (已彎)

退休啦

精益求精跑泥
隻馬好地地肥鬼你又玩乜鳩野啊

冠練部署我地唔明架啦

其實真心痴撚線
操足曬，試撚曬大閘，走去玩泥。

當試多個泥閘

肥鬼:唔好質疑我！我係冠軍練馬師！
跑完:又陰鳩到你班仆街一鑊

呢啲情況一定係大熱倒灶
跟手唔信邪，再報多次泥潘頓，再輸
之後開始報番正忠路程黃俊，賴仔
但已經彎左

順勢寶做咩跑1650

睇款似讓路比真先生
明明上季尾場1200咁好姿勢，之後又走去報沙田1400..

我都唔明 可能博減分

可能覺得個分係咁上下

欄主肥幾時摺埋 得返29隻

隻隻打吡冠軍下場都好慘

最好命事事為王 食好西

魔咒

終於搵到個Post入黎負皮貓囝

減分

唔知啲大陸馬主點對佢

回左本。。咪養下一隻。。

唔通會當佢寵物咩

戰利品去左邊

睇過有啲消息去咗Hillview Thoroughbreds

平海醫唔醫得番？

用得撕裂 都係十分嚴重 好番都未必跑得番

喜蓮巨星盈彩繽紛都去左嗰度

呢個星期都好難搞，又快活谷日馬又沙田夜泥

夜泥難搞

上場贏果個姿態個分唔似係咁上下喎

好多前港馬都去咗嗰度

賽日討論區

為咗手袋日 ?

其實嫌磅重可以用細潘 隻馬又唔係無 做乜要報1650好鍾意順勢寶

火車停賽

呢隻何妖半私家

肥鬼：隻馬二班唔夠抽 減到差唔多到四班先再食啦

去到四班個陣：仆街 隻馬無

到時彎左啦
深愛又上番三班走去跑1650泥
乜野場地路程都比佢試暈哂

醉多福

究竟誠仔可唔可以挑戰到馬后winx

Freeman又無兩隻 駿風馳 搶攻威威
連駿風馳都無埋

估唔到賴仔仲多win過寶莉！

李寶利今季傻撚咗，成日亂跑

Off topic

點解雲絲仙子 130分都唔係咩頂磅?

女仔

尾場有冇手足撑我

秋天啦

駿風馳仲要轉鄭俊偉
其實肥麥好慘
根本就比人玩，比人過左佢一棟

佢自己都講唔過啦,成日轉配備

飛雲騅遲早都走
1000跑得好地地就跑1200

余詠詩慘 跟左個咁渣

中風遲傷左腳 唔知係肥麥唔想搞 搞唔掂定係雪茄養傷病馬有一手

Cox Plate 係咪係呢到傾

廢過肥胡 下季散倉

原來傷左

歡樂之光 報咗名國際賽2000米，
計分數排第12位， 未夠穩陣有得出賽。

告東尼有兩隻未編班馬報咗名國際賽

1600 大運當頭

2000, 2400 喜蓮騏星

喜蓮系

去馬房睇下見唔見呀田
想攞簽名了

澳洲消息
蘇兆輝原定的坐騎Withhold 因流鼻血退出角逐墨爾本盃

Latrobe 不會出戰墨爾本盃，目標指向麥堅倫錦標

紅翠改配莫艾誠出戰墨爾本盃，潘頓將會改策鴨都拿王子名下的Finche

今個星期我楠終於多返機會馬

雲絲仙子又可以收息

喜蓮彩星都應該差唔多收工

阿般又去遊埠happy

年年都某個時候犯規 去放假

我頓搵咁多，停賽happy下
睇得出佢係愛家之人

又攻擊我頓

[red]老巫：何澤堯強陣！[/red]

老巫：何澤堯強陣！

蛋陣黎嫁

我都想睇下連登強陣威力勁定真。強陣
破強陣 ？

星期日係都買十三啦 差一場就1800win
馬會做都做比佢

肥仔

大四喜

大風暴前晚第四
大四喜要了

戰士仔幾時再出呢

貓巴星期日先係大風暴...
成日都撈亂

兩隻差唔多
邊隻都羊

羊唔到

ファインニードル 香港スプリント
ディアドラ 香港カップ

迪雅卓唔擔心會贏
鐵杆成針的確係不斷進步緊,如果天下為攻下場繼續彎睇黎都係蝦仔做香港短途總大將

US NAVY FLAG 捨得返歐洲未

黎香港跑埋千二先

頭先萬利加多全程後面 返歐洲啦好嗎
Btw 勇之義嚟咗澳洲有進步

力架今季好似多左用韁繩
好多時都係到臨尾先落鞭

騎姿好柒

星期日好多心水 唔知夠唔夠錢買得哂

有q用咩
下下入灣3疊，直路7疊
馬王都死啦

跑淒涼佬啲馬又唔見佢fing出去

重心一兩場啦
冷靜啲，合埋眼，一棍毆落去！

內檔嘛

星期日隻隻馬都咁好狀態
晨操寫到頭都痛

醉多福好撚勁

呢個父系啲馬好撚勁，不過老豆好似死了。
中非打

真係似踎塔
志叔都係咁

幾時再見到烽煙四喜

下星期夜泥

要一棍了

只睇好蝦王 錶之 新強
其他

而家有閪人睇晨操咩

呢隻跑乜都要買 係驚皇天跑

上次出咪又係皇天騎

得我地幾條傻鳩

皇天
唉，輸撚曬，唉，唔撚驚 。

烽煙四喜 如果放頭唔知會點

又冇買like又要打萬字文

好運多嬴都幾好
幾次不利場地，明嬴賺嗰堆馬。

當佢地揀電路二號嗰陣
隻野已經停左操個幾禮拜

電路二號暫時既表現未震懾到我

見到有精算風暴 笑左

講震撼紅運戰士仲癲
三歲133十二檔照彈甩黎贏

做咩偷睇我個腦

紅運戰士已成為我今季最佳愛駒了♥️

同場有隻加程 跟左好耐
Phone in皇天就不了

我會照去

講起隻二號
就令我諗起隻天價番咗大陸的一號

巨鷹拍翼效應

班友上季賭隻二號應該拎返嗰千一萬有凸

大膽估計呢匹贏到打比

上一場之後多咗好多粉絲
我覺得佢坐底贏兩關

咁有信心

每季都有一隻馬幾令我喜歡
四季旺 平海福星 紅運戰士
谷草第一次跑1650贏得咁輕鬆都唔簡單，當然叫做有過一次谷草經驗。

好幾次post都表達愛意，話佢係一隻好馬來的。不過無人理 清爐又特登寫咗幾句。

原來電路一號同紅運戰士同父

美麗大師 威爾頓都係

肯肯定隻一號遲啲橫掃長途

我期待下贏得精綵
曾經東帝錦標惡鬥猛獅怒吼跑第四

輸7個馬位

咁驚嚇

南非馬王 雪霸神駒都有報

報名又唔駛錢既 係咪都交個名上去先 反正一定入唔到選

好似係騎淒涼佬馬限定

到時係主帥贏

聽朝誠仔要羊，霍清就要輸
拼百圖大戰winx

黃子欣 character 最好

主帥贏頭兩關，然後第三關俾同倉殺左

OK
JUMPED

貓巴，巫巴請振作你地每次出文我都睇曬

好多謝遊戲巴同大家支持
暫時會繼續努力

有心人想接我棒既，私下pm我

無咁既料接你枝捧

有心>有料
我都無料
我都係黑閪二號

你枝棒唔夠膽接

如果其他有心人
好撚想加入既，pm我啦

星期日我睇實一對騎練

邊對

貓棒棒

賽馬誌無開買like外掛都有咁既人數其實不俗

師徒關係
自己猜，不要說出來

身邊好多朋友知我有個page都咁講話個零兩個月嚟講算唔錯。

何妖欄主圓

仆街

我估十三加大摩

仲有迪迪仔婆良

睇漏左，無野了

加埋骨髓老苗

莫雷拉
淺見秀一

楊明綸奸仔達

李寶利 淒涼佬

田泰安 蔡daddy

蔡daddy上個谷草呃鳩我錢

一追再追

精算八方
我追到破產都要拎返

same road

咁接我個碌,反正我廢閪嚟

屌，講起就嬲

我估麥菲文1月前應該會散倉 離開香港

不如俾余詠詩接手

老老實實 祈仔無做錯，純粹馬無。
放到出嚟都做到第一步。

純粹Daddy唔派零用錢

上次講過
入彎的發揮太差
冇必要死隊唔俾火車隻埋

當然都可以稍後，自己跟box seat
下次再追 唔信清算系閪足咁多隻

牙國惡到pk手馬但唔識跑谷

龐家好似點心金岡杯後無咩好突出既貨色

佢然過谷未

幾隻清算系行出嚟個款頭真係唔夠勢，又唔係特別靚仔。

未

華哥仲係咁話佢唔會唔識跑谷

中班有頭馬拉下有錢贏下就夠掛

日賽有次機會俾佢睇清楚條track

平仔

24/10/2018 經全身麻醉後進行左前腿頂端碎骨移除手術

唔好再跑啦，健健康康算啦。

最緊要攝，入灣忍住先。

健康至上

但唔知啲馬主係咪咁諗

如果搬到，最好上從化休一年

硬係凝住精算系上唔到大台

馬主無刻意買大賽馬

吳長進聽日三隻全部換人 雖然冇乜影響

希望佢都早日康服

聽日韋達1800win

咩事

海外閪馬冇人買
星期日有大仆街 想睇仆街

佢整親腳 應該冇乜大礙
沉拿就骨裂做手術

試閘墜馬？

受薪董事小組接獲通知，表示自由身騎師吳嘉晉在今早晨課期間，其右足踝受傷，因此不適宜履行明天跑馬地賽事的策騎聘約。

受薪董事小組亦接獲通知，表示現時停賽中的馬會騎師沈拿，其右髖部骨裂，需要接受手術。

因此，騎師沈拿在短期內不能接受策騎聘約。

藍島有無人要

5拖13， 屌

屌 單T 8拖4 5 6

呢個場真係走得快好世界

想問下跑咩

得173米直路轉彎已經要踩油

呢個1600米仲要轉3個急彎

所以轉彎唔踩油就輸梗

有冇人講吓覺士盾

Winx

輸

14.5b 開唔開到

拼百圖

反正都係搏 要3w

講出黎我幫你實現下

基佬主義

呢個真，有d野真係要build up，本身馬圈既fb page 都係靠時間build 起個知名度。除非突然贏一條十鳩幾萬既4 重彩之後你地係咁講出去宣傳，唔係既好難一時三刻d subscribe會升好多。
希望幾位大師繼續寫落去，加油！

PS: 師徒係咪講緊13？

多謝支持
不過我地都唔希望用賭既方式去宣傳賽馬

P.S.: 唔係

覺士盾專欄已上載，大家得閒去支持下啦。

原來第1場事事為王個仔跑第2

想知係邊隻，唔熟d 師徒關係

聽日第一場原來跑2200，13 果隻有績既得20 倍，得中距離戰績既就熱到咁，丁生真係五班通殺？

條閪track邊有得追

隻八德美男一追就己經終點

屌 實有p

咪話咗得173米直路，走得摩就GG

之前係咪話會改看台位 整長條直路

整到費明頓條直路咁就有得追，考菲爾德就不了

邊到有得睇d馬放頭定後上

長途有變數

有柏寶都無人講

柏寶 who?

魔鬼島常客

今日咁冷清

多謝支持

s1第四場有無心水

唔賭都出小小水……8 10 14

5689

1 13 14

14唔見一半有多

是日笑話苗康文

14 Easy
隻泰姬陸 17檔 苗康文
老虎蟹都唔要

跑咩

落到得番4.8 dllm

終於到winx出場
見證Cox plate 4連霸

全程三疊望空 撕得飛

Coolmore 堆垃圾仲係大熱門

笑4，隻隻都果個位

希斯

澳洲次熱，頭先買有成10倍
依家打劫咗成半

隻老嘢1差少少，中唔到條QP
今日唔利追

希望馬后生生性性，光榮退役

俾j2 主持恥笑

苗康文，笑撚死

佢比講馬佬屌爆

痴撚線 隻14得反4.8

叫佢去飲茶練霸位

佢第一個彎已經好笑
諗住搵遮檔但係重鬆緊疆由隻馬走

下下順其自然，養生跑法，三疊就三疊啲frd

見到咁利放，都無買bartender

仲要母親節去霸位

開跑明明仲有8倍，dllm

同蝗俊咁上下
好多時見佢俾人頂左出去或者埋唔到就由鳩佢

是日笑話

澳洲都重有5倍

6-1-2三重彩？

呢條友留意咗佢兩場 真係好撚好笑
根本好多澳洲騎師都咁
布文識用腦，諗過點跑，已經橫掃

細場係講求走位，大場就唔緊要啊
但係隻隻都果個位，係咪又do something

係真心廢

外檔有咩計

誠哥仔……沒睇你4場4場都全炒

Winx 表演賽

D 女馬伕

拼百圖p好分過winx w

貼飛有冇得中 賺返少少先

大家準備好見證歷史未

支持達子

7

表演賽埋位

莫雅都嚟護航

CLS

好撚過買波

準備定5奪啦 咁輕鬆

全程拍咗一鞭
完場

真係好撚勁，投降

完全係睇住黎食

臨上去自動第一既

見証歷史

跑咩 6 1 2

一鬆已經自己上，真係好勁
錫住佢跑仲好

跑咩？

恭喜雲絲仙子

莫雅呢個助功靚啊

行過就贏

轉灣前發小小力就過哂已經

今次贏拼百圖真係證明哂自己

無視所有對手既馬

入彎都未郁手已經自己湧上去 再鬆一鬆就掟甩

呢啲真係好馬 都係果句 呀拉點輸

馬后勁之處係
佢過咗你，佢自動收番步啲
所以先可以襟跑到咁

邊能個負皮 屌你老母

認真有冇片
未睇過

行過拼百圖算唔算證明身價
仲輕鬆過步步友

開最熱果條四重
食餐輸死

得幾十蚊

1 2 pq 好分過 T

好想知佢同罷跑之星 罷跑會輸幾多

自從個場之後
Winx冇輸過了
全靠呀拉，令馬后開竅

佢真係當威爾頓咁騎

4重得256

美麗傳承去偷cox plate都未必得

巴西福永祐一
練馬師型騎師

撩左三野炸

傳承跑法唔得
反而豬肝大逃有機會

不過學j2嗰班講， 唔會阻住佢連勝
澳洲之光

6-1-2-4 4重 爽

如果有第30場，希望馬會會播

係咪得成全寶睇落有得同winx鬥

買40蚊單T
收50蚊 開心仔

WINX有力同傳承一爭

成全寶唔得……金庫神偷就有機ga

其實點解佢仲未退役既？要贏既都贏灑啦

尾場跑 11>4+7+10位置q 派錢旺旺
中一條派1個300 兩條派2個300
抽留名者

2個場都唔同點比……傳承跑都跑唔到咁長啦

打winning post可以試下
現實就唔好諗啦

Lm

支持 留名 跟

我了

直路咁短既 ?

四方形馬場, 知唔知最長既一段長既直路有既長 ?

.....

追到歡樂之光先講

仲未肯退役 ?

留明

3號 化名女婿 靚

12 橡木知機 都 ok

感謝笑話提供

常綠省place 穩如狗

winx既血統搵邊隻做老公好

4-9

多謝Ching

馬女，隻馬重咁跑得
唔駛咁早退啦

我

11 大木桶 靚

7 都 ok

3, 7, 11, 12 都有態

阿媽今年已經搵左大震撼,話唔埋母女丼

支持下先 LM

屌 影輸

10-5-1

唔直接答佢，俾第二隻澳洲馬例子答佢

跑隻10

賭馬清爐變賭波清爐

賭 清爐

無言感激各位

推薦下姐
我主力一定馬 波唔講的

巫巴，新專欄

繼續g chi巫蛇

又多2個騎師受傷……星期日點跑 個個停哂賽

沉拿應該要抖一大輪 吳長進應該係扭親下
不過黎緊有巴度同巴西蘇

本來話跑埋呢場退役，因為過咗澳洲春季既配種期，可能會係秋季跑多一場

邊兩個, 咩事傷 ?

及早批雷神啦

呃負皮

冇佢不知幾爽

賽馬誌

凌晨時間有晨操
聽朝九點有四選同焦點，仲有秋季天皇賞專欄！

多謝大家支持！
鍾意既就比個like我地個page，絕對唔會收大家一分一毫，純粹一班鍾意賽馬既人分享賽馬。

文字根本而家唔值錢

有分享

貼士值錢

Now630 條直播 link 成日斷， 大家點攪 ？

我都想知
mytvsuper 就 superdelay

睇電視

11月4日手袋日又打風(玉兔) ？

聽日頭場 12:45

奇妙星光換咗人會唔會發揮唔到

楊霸天呢排真點黑閪

貓巴同幾位巴打加油

同我一鳩樣

你咪扮野

真係黑撚到仆街

R4 好利運來
R8 月追越風
R10 發盈喜

蔡俊燈 都靈紅星

四場 勤德兼備 及時行樂
七場 綫路光輝 順勢寶
九場 幸運時代 福威勝

咁就仆街
趁未出街漏夜改第二隻先

十蚊同同路先wor
我黑閪二號

買QQP 3×7啦

電路二號 d fd

其實下個禮拜日開始都有我度同蘇兆輝
洗撚呀街返黎咩

新專欄亦都啱啱推出，叫名家對對碰。
不定時邀請名人同我玩下馬膽比試,而今日我好榮幸邀請到隊長駱穎豪同我作第一次嘅名家對對碰。

大家不妨俾多like支持下老巫

巴打點睇隻火天大有

軍民歡 食得未？

一開日本馬黎睇莫雷拉又贏

冇人要肥仔

唔睇住
季中季尾先

大家今日記住買我啦 唔係講笑

有冇料提供 日谷唔想刨
BTW 天皇秋似乎冇得爆

半冷推介

賽馬誌

全部野POST曬了，仲有海外專欄。

白日彗星 G2橫綱

覺得肥仔幫你達成1800場

我睇係霍利時

旅英
整定條達子獨羸過關

有牙街幫

穩！

蘇paul呀

通常一場夠數

貓巴早

旅英

遊戲巴 早

今日跟你搵食

我都想搵到食

巴打點睇旅英公爵？

小氣鬼大熱3倍

冷人騎熱馬

大家贏多D

是日心水

支持！
大戰日清

等緊佢出

本身同日清講想參與
之後諗諗下 驚輸 不了

盛世好撚古惑

我穩陣派
一心一意等佢五班
前季上季都有份

都係玩下

食個披士先降

小氣鬼都大熱

佢前次泥地都想啦

所以先話佢古惑 趁日谷

佢今日手馬都強陣啦
畜生來的

做乜鳩個tg會有埋賭波紀錄 ^_^
本身見係寫馬先支持 而家

精神呀！
咁多位

馬一般 馬房手氣差
騎師功力深厚搭夠 WIn

我都覺佢條仆街又想偷
全部賭p 應該穩陣

彪哥

一齊贏多d

好多隻晨操都好

為善聚樂我係諗佢有冇多400米長力

好似有兩隻係搭poli

入緊場了

金碧光芒得未？

咁不如買建輝 牙豐上完名都棄

我就係1 2 9三角

拿拿聲做老豆仲好啦

豐豐成日擊殺我 不了

為善好似都唔錯

係諗佢長力夠唔夠

係沙田等咗勁耐都無車

今日快活谷

做咩唔坐地鐵

你唔比佢住沙田牙

巴打要戒賭了

我住跑馬地啊

ok贏多d

55

你都係

訓身韋達

新專欄已經推出，叫名家對對碰。
不定時邀請名人同我玩下馬膽比試,而今日我好榮幸邀請到隊長駱穎豪同我作第一次嘅名家對對碰。

希望大家多多支持,一like=一支持

戒賭過程好痛苦...用60蚊睇下玩得幾耐

醉多福都出標題馬 真係傻閪黎

頭場13少

頭場小奇妙

輸出 你之前都係咁買波勁中

根據A欄定律 放頭應該都有3甲 想要隻火天試下

谷草A欄你肯定?

啤酒園啦

睇落幾靚

我信的 返正都沒咩錢玩

富貴榮華

型酒杯等到彩衣都轉埋出頭未

係咪之前偷拍個條友？

文武傳奇膽固

頭場要光光

金碧光芒
奇妙星光

奇妙做膽 金碧可博冷WIN

有咩心水啊
我睇好

要左第1第3隻

13少加油

1259T

12

沈去馬

6》4，12

Gun

7?

直插w

識野

8

4win

屌你老母 13少

田雞大炒其他人

小奇妙有無機會第四？

田雞咁醒神

田雞變奏
13少跟乜野

10 6 2 11

田雞今季勁咗喎

田雞咁醒

仲係街跟唔到文武 屌 知佢博命

五班2200跑到2:18 真係成堆鬥爬

仲未入到場

東東個腦係唔係有問題 將隻火天留到包尾

小奇妙得第4

第二場七號

睇下田西既中斷變奏
同星期三晚李寶利既變奏
笑死

好似利放

沈集成W

再睇下岩岩13少變奏

呢隻追我左三場 終於扑中
第一場比東東搞到

田雞去馬日

中田雞膽差小奇妙

其實你有冇睇跑法

沈去馬啦屌 打到3.9

你個腦似乎有問題

冇辦法
133咁早走
出閘慢左變左踩左一下就冇
反而文武傳奇輕磅就踩到尾

2200真係好難買 一年都唔知有無跑十埸

最諗唔到富貴榮華去放頭 搞笑……

沈集成去銀照收？

重磅跟輕磅走

去到直路隻隻都跑唔起咁
好好笑

13少

第四都好過無

五班鬥爬既啫

都無錢收

達少走啲唔走啲

今日好似唔太利追

十三少最後500先騎都有機會，依家

2200呀 係二三疊果d 轉3次彎 隨時跑左2400-2500

走走下唔走

屌麥偉利冇咩腦，人地走甩咁遠佢仲禁住追毛咩

走就要走架喇
唔係你文武咁樣走都返到黎
佢仲喺尾嘅話直路仲難追
點都博一下
係慘在出閘慢左姐
不過呢場咁慢啲馬又水
都係算數

今日係咪搵食黨出擊

隻火天本開就唔係後追 你個腦就有問題

達子比人恥笑

900米發力, 早過威爾頓少少

呢場走到一啲兩頭唔到岸係怪怪地
但重磅慢閘就真係冇法了

走唔郁

架電車勁耐都未黎 仲係街

好難講，五班，同埋last 兩段先快好難追

EXACT7LY
133同隻117走
點搞

行入去啦

咁大獲

第二場見真章 但睇腎仔佢拍左條跑道中間好差下

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 型酒杯 / 22 / 1 1 1 2 6 / 莫雷拉騎師王 / 18
/ R 1 奇妙星光 / 78 / 6 1 0 1 5 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 1 為善聚樂 / 26 / 1 1 2 0 9 / 大阿熊 / 17
/ R 4 真跑得 / 100 / 7 2 1 1 2 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 4 真跑得 / 96 / 7 2 0 1 3 / 智高無上 / 3
/ R 4 真跑得 / 88 / 5 4 1 1 1 / 四連環 / 5
/ R 4 真跑得 / 72 / 5 0 3 1 3 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 4 真跑得 / 66 / 4 1 3 1 3 / 華可可 / 11
/ R 4 真跑得 / 64 / 3 2 4 2 2 / 真名 / 12
/ R 4 真跑得 / 56 / 4 0 2 1 6 / 金仕芬 / 13
/ R 5 七十七十 / 54 / 2 3 3 1 3 / 金雪炫男朋友 / 14
/ R 6 紅星 / 72 / 5 2 0 2 3 / 拔萃有個莫雷拉 / 9
/ R 7 綫路光輝 / 44 / 2 2 2 2 5 / 快利都唔快 / 15
/ R 7 都靈紅星 / 88 / 6 2 1 0 3 / 肥豬仔 / 4
/ R 8 旺舖大師 / 108 / 8 2 0 1 2 / 鄭恩地 / 1
/ R 8 旺舖大師 / 84 / 6 2 0 1 4 / 羅承傑 / 6
/ R 9 歡樂小子 / 76 / 6 0 1 0 6 / 春卷味麥樂雞 / 8
/ R / 36 / 3 0 0 2 6 / 福永祐一 / 16

陽明穩唔穩膽

怡德

形酒杯唔跟前真係pla都冇

楠楠隻悅目星光點睇

所以一係啤酒園一係內面

田雞日

田雞達子日
田雞飛去握手 達子係入面鳩毛林

沈集成 傻仔用下腦

不要問只要信 盛勢！

28/10/2018 谷草
1.型酒杯 ✅文武傳奇 ✅奇妙星光❌
2. 陽明高高 馬到成功 冷腳：怡德
3.人和家富 航天勇將 鑽石達人
4. 真跑得 及時行樂 駿協精
5. 龍騰摘星 運才 猴王駒
S2-一級賽：文雅之士 金之霸 強擊
6.光芒再現 按得澄 肥仔

頭場中返個w同條位置q先

我有話過一定要佢鸁?位置都得啦掛 成你個頭

田雞都有人吹奏
我係咪眼花

佢-6姐

唯有恭喜你好似你個名

Nigga根本扮無腦

行喇

怡德D飛

4-5-11?

飛緊的

啱啊

馬到成功

Same road

4,9
悅目星光之前幾次係咁抽外檔
有返內檔跑返水準點會冇

367

觀

3 7揀

今日冇潘狗
易買左好多

3比較好
我的國唔啱跑谷草

我老死君悅灣琴晚發夢同我講入P 買50蚊支持下先

3910

你漏左4號

5 9

比d信念 七號
唔中今日全日唔賭

4

1-4

9 4 7

阿楠好波

毒男

又係變奏帶到底 落飛 搵食日

9-4-7-6

悅目！
我楠！

兩場都一放到尾

黃俊

又話唔得閒！

兩場都中段變奏得手
好難追

牙國真係叻仔黎

君悅灣 轉彎就無
捉到楠仔都無用

Allin悅目
有唔少人知我allin呢隻
係幾個谷講弓弓

三大熱門

垃圾皇天

仆街
頭兩場已經輸左$500

又係中段變奏

同牙南握左手

毒男過終點都振臂歡呼

3大熱，冇肉食

Same

最後生活費800都輸埋

最愛楠dee

二疊冇遮擋拍跳

人生巴……好唔掂wo

陽明系真係無得唔信 但條q 10倍都無

今日真係易到仆街

短途都要變奏

萬馬歡騰又跑第四呢啲位
呃錢呃到幾時

入直路先出頭者贏

買波又輸 買馬又輸
我諗我戒賭算
人地有賭運 自問已經冇哂

冇要到 放唔低隻萬馬

旅英……今季出3次我跟3次 今次再跟 唔信差到咁樣

唉屌

計漏左陽明系

楠dee今場都跑得好 二疊有遮擋再變奏

自己貪好分 唔要熱q

今日搵食日

人生無悔

1200難變奏掛....仲有得搵食？

唔變奏 變身都搵到食

貓爸你有講？

我啊楠 唔係黑夜之子
係跑馬地之子！

陽明亮亮都咁熱 洗唔洗丫

得賞？

點睇睇唔到嗚嗚

陽明山

R3又有陽明系

係咪忍左好耐 終於兩w

好撚驚鞍上人

呢埸我真係唔要

同路
Dennis Yip估估惑惑，似去

同其他grp講咗

自由旺？

我都忍咗好耐
贏在醒目

上場盛勢冇飛都忍唔到手買左
呢隻有飛 希望佢去馬

Me2

呢隻拖自由旺

第二口孖寶得投注額 : $2,084,560

第三場好亂下

友盈有款上次個第3堅定流

頭兩埸食飽啦班友 係咁有巨額過關

7 12

今場冇飛 呢d明顯古惑馬

同路

無人要十三?

今日好似幾利前

得賞當得盛咁買

有陽明就有老巫出現

獸醫上次醫好隻馬
今隻冷食

你係咪社工黎，日撚日放負能量想人戒賭?

10號好乖好得意

邊隻

我係社工就好

4-12大棍

係

上次獸醫潘頓騎邊隻

最驚單日轉向

咁就

好鐘意9 都係要9 含淚買達子

博下嘉應風采

自由旺 一檔 落班 減磅
好似好多野都兼備

唔好咁講 因為我都買左

1200有小小怕唔到

但你好似輸到甩褲喎

自由旺單騎到底

呢樣唯一怕
多謝老母b提醒

航天勇將

鑽石達人place啦

aggar
上場1000都唔知搞咩
最後都冇

人和家富 咁都有飛

巨額P過關

今場俾隻冷馬大家
4號 雪戰神駒 win place

人和家富 望空就碌柒

勤德都兼備 孖寶

4-7-11

得賞位置3倍好分 入少少 亂鬥亂既姐

陽明又落飛

勤德 我專欄揀咗佢fit到震

哎呀

嘉應風采P

韋達

2膽真係穩
配隻落飛既11
加隻4號馬冷腳
Prefect

跟綠格先

肥鬼點架 少少飛都無 冷冷地食得啦

就係差個騎師

。。。

屌！

買唔切

彪哥。。。

東東冇帶錶？

彪哥，你個種黑......我都唔知點講

屌你咩 十三少隊爆我q

雪戰

中晒
除咗隻膽

岩岩仲係到屌買唔切 原來彪哥係到

隻4好撚勁喎 點只4班依隻

旅英 我終於食到你位置了

達子差小小

屌你東東

4 9 11 2

旅英雪戰都出到？

又話唔賭 儲子彈

場地點估....

佢好似拉唔住隻馬
隻馬跑得好唔順

我覺得彪哥你有拖腳，但係無買wp

仆街人和家富跑得屎到

我買2.4

屌 錯膽

達子位置

最近高伯新同蔡頭

東東你搞乜野 點解唔用返牙楠

你望下邊個騎

又昂頭 又側埋一邊

今日嗰個位真係後左啲
諗住佢爆到上黎
不過慢步速 雪戰又賺左 有Q收貨喇
不過我個16倍WIN呀

本身都想要雪戰 係怕左佢初跑谷

買好細 100幾 沒之前千幾咁大 戒癮太大好辛苦同埋星期日又沒野玩

中馬 要中冷馬

自由旺真係唔到

中都屌 痴撚線

十三好波

條4連

達子今日要衝擊1800WIN
實去盡

隻馬係咁 行圈都係咁拎個頭

好彩你提一提
我買細好多

係呀
我up完自己冇買
淨係用黎做位置q 腳
唉 黑撚到

2號第四wo

買曬佢wp過關

連贏位置Ｑ 1 場 3 連利進寶 + 4 奇妙星光 +
10 文武傳奇
連贏位置Ｑ 2 場 3 觀自在 + 9 悅目星光 +
10 盛勢
連贏位置Ｑ 3 場 1 摯友無敵 + 4 雪戰神駒 +
12 鑽石達人

3場啦

4連唔係4重喎

自由屎屌包頭啦

埋唔到尾

四重彩 複式馬膽
3 場 4 雪戰神駒 + 11 陽明亮亮 +
5 嘉應風采 拖 1 摯友無敵 +
2 自由旺 + 3 友盈有款 +
6 人和家富 + 7 得賞 +
8 金像傳奇 + 9 旅英公爵 +
10 航天勇將 + 12 鑽石達人 $1
(全餐)

食過嘉應小子99倍,情誼結

係咩

616 蚊

你中喎。。。

收錢都屌

今日2隻指定第4 我

我以為膽一定要跑頭3..

Fit就fit
但馬真心唔叻

不過搏賀腎生日 成手馬去
田草有返款走勢

好收手啦

Sor 柒左 唔屌啦

田雞fuck u

最尾一口孖我買硬
全日重心

又開工賭唔到馬仔

fuck 我就係飛左夏日

今日好易 連中三口位置q

派我會原諒你

我三場都得第一, 斷晒腳

中得屌

隊爆我條q

及時行樂係時候了

有無聽過蔡頭孖寶

我本來係鐘意雪戰旅英

過關買4-9-11
單飛買左4-7-11

其實真係比腎仔影響 睇低左隻雪戰好多

得閒支持下

最緊要信自己

田雞食哂啦呢場

千金有倍率諗得過……雖然牙國未鸁過谷草但位置都得掛

田雞

7-8-11三角

好利運來件衫
應該比十三騎

補中馬喎

田雞信唔信得過

及時含獲

田雞一定得

隻馬勁

無錯
要堅持，要有心念
迷肥都會有出頭天嘅一日

呢隻要拖返

贏咗仲補中

5-8

何妖果隻唔值咁冷

真跑得再贏，鄭俊偉搵唔搵到窿捐

全勝姿態

不羈的風好靚仔

有冇人買八太子

有

騎協精英

今場有得爆?

第一鋪 牙街騎時 包曬頭

何妖

我都覺

利敬國谷草 999倍都唔要

佢個look好撚型

我要旅遊首席

十號行圈都用哂d力啦

啲操練功夫hea爆
會唔會想全心落班

me 迷肥 日日捉一隻買p

認同 開始深色

好睇唔好食既

今場買咩好

佢輸俾歡樂之光

真心驚呢隻搞事
呢隻有班減磅跟到前

發達一定有你份

呀蔡d馬乖到

果陣肥鬼要食冷P姐
食完仲去條毛咩

買咩好

全餐

12>F

好想買皇天呀！

駿協精英好撚濕

/ R 4 真跑得 / 100 / 7 2 1 1 2 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 4 真跑得 / 96 / 7 2 0 1 3 / 智高無上 / 3
/ R 4 真跑得 / 88 / 5 4 1 1 1 / 四連環 / 5
/ R 4 真跑得 / 72 / 5 0 3 1 3 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 4 真跑得 / 66 / 4 1 3 1 3 / 華可可 / 11
/ R 4 真跑得 / 64 / 3 2 4 2 2 / 真名 / 12
/ R 4 真跑得 / 56 / 4 0 2 1 6 / 金仕芬 / 13

不了

蝕埋跑法 果斷飛

我都係咁睇
佢相對上都無輸太遠個場

全勝恣態

5，6，11
千金一諾有fresh 態又唔差 夠準既馬用禾果都要搏
八太子終於上一哩 講血統呢程岩跑 咁冷點都要拖

白鷺飛翔

唔想被擊殺

馬fit

真跑得冇得飛喎真係

136 R4 區域快車 B136

137 R1 文武傳奇 B137 1
137 R2 悅目星光 A137 1

1-3-5

7-8-11

4班 1.9倍w 買撚曬d冷既後上仲抵玩

1.9win…買少場好過啦

騎果個想fit佢多d

我買T 1 3 11仲差隻簡唔到

1定12好

唔拖2

好想買肥鬼 賤種馬

冷既寧願信1

1.7 唔好駁嘴算

肥鬼，唔買

琴日澳洲馬重易玩過今日

馬王飛on99

1.6

皇天了

隻真跑得1.幾倍.......

及時有返10幾倍好好多

1.6 你當你馬王咩

一陣有阿拉

8號win place

田雞1檔谷草1.6win
不安感好大

靠佢追數

隻7大外檔都算熱

識貨
一定要買

要勤德

1 3 5

皇天

兩大西人 肥鬼同癌佬

6-11啡格

隻千金一諾勁到

菜頭想點?

千金唔頂埋個20米

垃圾

好利運來睇黎係勁野

牙國牙國 跑隻馬都推唔順

牙國你想點呀

害夠人未

何妖差個鼻

係無

牙國

牙國廢到仆街

馬王飛

我皇天wp
皇天膽拖啲冷

以後唔好買牙國

東東頂撚死咗佢

八太子又走光

駿協 想抽比人迫

你自己愛將皇天都唔買

拉士仲要片黎片去

等陣唔係三條鬼佬包T丫嘛

連贏位置Ｑ 4 場 3 勤德兼備 + 8 駿協精英 +
12 全勝姿態
4場啦

咁快有表現都唔會差得去邊

好撚野隻好利運來仲有貨

八太子試準

屌佢利敬國傻鳩嚟，馬有人冇

終於中一次史卓豐

三場都買中第4 係咪搞9我啊

回飛 正

屌你田雞唔贏就第4啦
方仔要冷P啊

變奏但走得太出 有成1000米4疊冇遮擋踩油

牙國頭段唔係到咁外 有得w 曬d力跑4疊

牙國同苗康文有撚分別 正垃圾

谷就唔好買啦

1311 最後拖左5

今日終於唔洗屌佢

佢場場都大外一氣 跑馬谷草呀大佬

11都唔買

[大風暴真先生]十月二十八日快活谷十場賽日討論區 II

3-11-7-12

離譜敦騎馬騎到冇食飯咁

海外馬係時候回血了

及時行樂真係跑唔返
上季用得太盡喇...
睇黎要減返落50分樓下先得

攝上來把鬼

敦敦 我屌你老婆

呢隻做唔到寶藏

真係以為千金食撚得....點知 唉牙國谷草真心廢

單棍左駿協p 無買到好利

支持下小弟越洋9up

好簡單
「莫雷拉」三隻字
就係原因

今日照有海外專欄

害夠人啦

香港跑二千嗰堆馬最衰賽程唔夾
如果唔係都可以跑天秋

好似覓奇系一同香港有關連(直播/參賽)都有好成績

識上斜先再講啦

做愛？

戶口最後$100
輸埋呢場要入錢

神業

從化好似有斜坡訓練

奠生當地9.5
呢度4.9

佢上季真係搏到好盡
季尾嗰場真係夾硬搾埋最後一滴

點解唔跑墨爾本盃
2000太短 ？